各位連登巴膠今日準備好去機場影巴士未？

今日城巴同龍運派好多新巴士行機場A線，E線同S線
啲機場巴士好靚好舒服
今日一點一齊入機場遊車河同影巴士
記得帶散紙坐機場巴士
各位巴膠今日機場見

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

記得唔好學佢地行出馬路影巴士
影完去下一個位影巴士

行動Post推返哂上頂先呀

去影九巴特見行龍運

PUSH